美國殺黑人警犬正式被控謀殺

source: BBC news

麻煩狗頭集侍候

睇到未呀黑警，又話係美國差佬殺人無事？